其實你哋係咪諗住一世帶口罩？

連人哋打BioNTech都屌鳩人

真 我平時出街都冇戴
(冇打)

係 預左帶一世

我寧願成世戴口罩出街都唔撚打

打左又咪要戴

講到打完就唔洗戴咁

係真，習慣咗

人為病毒真係打疫苗有用

我要去旅行，所以一定會打

環保L遲早暴動
海龜食咗口罩落肚

打完，死咗咪下世先戴

達到群體免疫後

唔駛帶

不過依家都唔駛旨意會達到

分分鐘其他地方打晒疫苗

香港呢邊仲要繼續戴口罩

我想打既（當然係打復必泰或更好選擇），因為自己本身免疫力好差，郁啲就病，宜家都病緊。但係打左應該都係會繼續帶口罩

樣衰 寧願戴一世口罩

why not等國外打哂之後移民先打？ 仲死留香港做乜鳩？
你忍受到政治環境、手足被迫害 但你覺得戴一年口罩已一世？

邊個同你講打左唔洗戴口罩

歐盟疫苗護照，就係唔打疫苗就冇得免疫入境

冇講過即刻唔駛戴

不過你哋唔肯打疫苗就一世都要戴

戴左口罩鼻敏感都少D

戴口罩有乜問題
流感都中少左

你係咪未搞清楚
依家戴口罩係因為口罩令，唔戴要罰錢先要戴喎

本身未爆肺炎前都成日戴

唔係，但亦唔見得打咗針就完全冇事

本身有冇口罩令，武肺爆發初，啲人已經日日戴口罩啦

全民口罩有乜問題
有疫情之前我已經戴緊

每年流感都有幾百人死

人人戴口罩對高危群組安全好多

你依家話想全民除口罩

你想害死佢地

係重有冇咩想問？

你都識講初期，個個都以為佢係沙士2.0
依家呢

理解能力=0？

心水清

分唔分清楚「自願」同「被迫」

廢過流感

講到啲疫苗真係有用咁 專家講就信
打左咪一樣會中 咪又係戴口罩

推左先講 你自己腦補做乜撚野？
真係疫苗護照咪睇下承認乜疫苗再即打即走
一乜9世呀？

Virus czar says masks outdoors largely unnecessary, enforcement may end

人哋以色列肯打疫苗，已經開始續步放寬所有防疫措施

室外唔會強制人帶口罩

沙士都冇疫苗啦

戴口罩係好事黎

點解要妖魔化戴口罩

習慣了, 就戴一世吧

中国人一定要打科興！支持你打科興疫苗

每日得10幾個人
打你老母疫苗咩又唔係話去旅行

無啦啦整啲唔屬於身體嘅嘢落去

打晒又點
繼續中係咪搵你老母填命？

打咗咪一樣要戴，如果講明打完唔使戴一定會多咗人打

世紀大瘟疫？

最終會打啦 不過而家未係時間
第一代biontech始終有啲問題
最好等第二代改良版biontech

點解一定要衣家打？趕撚住去死？

戴完未傷風感冒過

咁你咪去以色列囉
你仲係唔明白政府想玩鳩你
兩個人四個人限聚令 戴口罩出行全部要記錄

真心無咩所謂，傷風感冒都少咗，又可以遮住自己個柒樣

成日手足前手足後 好似有親咁

依樣真

就算係世紀大瘟疫都唔會戴一世啦

講真
真係會
應該會用布口罩
呢 一年真係冇病過

錦鯉

係

蒙面法。

帶罩都幾好其實

一世都會戴
真係好爽
出街市容又好左

戴戴下習慣咗其實又無乜嘢
出街又多咗靚仔靚女
講嘢又唔怕口水花彈到人，幾好

咪又係大陸針
加個德國就當外國野

除咗COVID-19，世界上仲有好多呼吸道感染嘅病原體
公眾地方戴口罩係基本衛生常識嚟，以後都應該戴

收皮la PR 帶風狗

肺炎先死得百幾人都唔到
流感講緊每年死幾百個人
仲要流感疫苗唔包有用
只有全民戴口罩先係最有效防流感
依家咁啱先包埋肺炎

叫人除口罩根本onlun9

德國製造，但大陸公司做中間人，真係換撚咗科興俾你都得啦

其實當初係因為反蒙面法先戴
戴一世又有咩問題

帶一世口罩好過打完支針 咁就一世

完全想像唔到以前搭巴士地鐵點解可以唔戴
搭親都係咁咳

係ar吹撚脹咩，點撚樣

街上多廢氣習慣戴，唔戴唔敢出街

老實講戴左口罩成年都無感冒發燒過我諗過左疫情，一人多我都會戴住。

死五毛曱甴
打唔打關你撚事
你叫你班曱甴伙記打先啦

你個名

NO,連登仔想一世封關

目前接種疫苗是預防流感最有效的方法，一般而言，流感疫苗的保護效力大約在70-90%之間，對老年人則可減少50~60%罹患流感之嚴重性及其併發症，並可減少80%之死亡率。

去觀塘一定要戴

應該考慮埋永久廢除堂食同酒吧，個個除口罩傾計口水亂噴

的確係

掉番轉如果你唔係咁諗

有D懷疑你既智力

寧願帶口罩都廢事打針 打完又唔係真係有用
係咪冇睇新聞 唔知隻野出左幾多個版本既變種
打完呢隻版本疫苗 又防唔到下一隻變種版本 又要再等新疫苗

都班恐懼撚講都無用
病毒又驚, 疫苗又驚
戴住個口罩又可以遮住個柒樣, 佢地不知幾樂意

戴一世幾好 樣衰又可以遮
毒撚又有自信
口臭又可以擋

最好係咁
宜家冇人敢再污名化戴口罩的人
不知幾好

咁撚樣衰緊係帶啦屌…

咁你咪打囉

你叫我除我反而尷尬怕羞我要戴一世

你依個數字係外國班死鬼佬唔肯戴口罩造成
一係口罩唔戴上個鼻

同香港經歷過沙士人人戴足口罩完全兩回事

根本同香港完全無可比性

香港做得最好一樣野

你叫人除左佢

同害死人有乜分別

你咪打囉
我唔阻你

你話AZ係

支那疫苗更加唔駛講

不過so far BioNTech可以防到所有變種喎

自從戴左口罩
我連感冒傷風咳果d小病都未中過
又可以唔剃鬚 咁方便點解唔繼續戴？

呢度香港喎
正常封咗關咩事都冇啦
而且有變種病毒
打而家呢隻疫苗其實冇咩用
等於殺剩非洲變種病毒咁解

病毒會變種
而且抗體會消失
點解仲有人講群體免疫
你昏迷咗幾耐

遲啲疫情過後出街，見到邊個無戴口罩都知咩人啦

打2針疫苗係一重大考慮，要過2次關喎？死就無所謂，唔死得中風响個腦慢慢爆微血管，神經線……長命百歲重仆街

屌 連登幾時反政府反到傻撚咗
依家呢刻唔打好正常 因為未成熟
但上面講到一世都唔打 一世戴口罩會唔會太反智

閪面都唔怕

邊個屌點解你唔直接問佢

biontech對南非變種防護力降低
最好等第二代改良版biontech

戴口罩出街唔係先係正常架咩

所有流行病都係靠群體免疫而最終消失

Spanish flu如是

沙士如是

仲有抗體雖然係會隨時間而消失

不過如果下次遇到病原體，免疫系統其實有記憶力會製造番抗體中和佢

真 好正

以前平時自己有啲鼻敏感
返工都驚俾人白眼 自己都會帶啦

係呀屌你老母

而家先識驚
覺得啲人周街打乞嗤咳好撚恐怖都唔知有咩病

其實唔識不如唔好亂噏

自從疫情習慣帶口罩，傷風感冒都少左根本唔洗睇醫生

疫苗一定打，問題係而家唔清唔楚，唔做白老鼠喇

其實你係咪想多d人去打做數據比你reference 再去打咋

臉係私人部位黎

達到群體免疫？

仲要計埋十三億人

樓主好柒

係，又可以恒常遮住個樣，有乜唔好

不嬲都戴
而家唔洗俾人問長問短仲好

近日，由洛克菲勒大學（Rockefeller University）的研究團隊發表於《Nature》的研究指出，雖然患者感染 6.2 個月後的抗體數量顯著減少且中和病毒能力降低 5 倍，但能標靶 SARS-CoV-2 的記憶 B 細胞其數量並未減少，甚至在某些情況下略有增加。這對人類來說，這是個好消息，因為如果再次遇到該病毒，後天免疫系統會立即做出反應。

冇9up 真係咁講

其實武肺清洗下人口咪仲好

真係有急切需要嘅就只有打舊版biontech
冇咩急切需要嘅就最好等第二代改良版biontech

係啊咁你想點啊

講到你打完依家呢隻疫苗對變種病毒有防禦力咁

戴口罩就唔會感染？
打咗針就一定冇事？

梗係，上年到而家成街都多咗好多靚女

香港人不嬲鐘意戴口罩

點都睇定啲先
好多疫苗差唔多經過十幾20年試驗先係話基本上對大部份人安全

其實啲口罩平既話1蚊1隻
以前買落5毫子1隻

戴完真係完全冇傷風感冒
平時密啲都2~3個月病一次

屌我真係唔介意一世戴口罩
就算遲啲政府話可以唔使戴口罩
我都會繼續戴
而家喺街度見到啲人冇戴口罩真係驚

戴完覺得自己靚仔咗

由前年10月4號開始幾乎日日戴，一早已經習慣咗

政府準備部署下一階段的疫苗訂購，以更有效應付新變種病毒，以及明年或要繼續的新一階段接種計劃。

下年應該有第二代BioNTech

打唔打都無戴

講到全部疫苗都冇副作用，過幾年等出埋隻新藥先去打(減輕副作用)研究緊

係 7頭帶左睇自己都順眼啲

你打多兩針啦打埋我個份

祝反疫苗撚成世戴罩同永遠留港
我地輕鬆過返正常生活 去日本旅行

真係好痴線
防疫防到上哂腦

覺得條街多左好多靚女

戴咗口罩冇咗鼻敏感
其實都幾好呀
以前日日燒紙巾

第二代有啲問題最好等第三代
第三代有啲問題最好等第四代
…………

毒撚恩物，帶咗口罩無咁7

冇所謂 小妹戴左靚啲

都唔知仲會唔會再變種
話晒原本係支那嘅生化武器嚟
我就冇咁老定

不過非洲變種已經防唔太到

就算有群體免疫，都唔一定安全
原因係中共放既生化武器
後續發展可能更恐怖

科興咁撚廢
其實真係冇咩可能
佢哋有咁多海歸科學家
疫苗理應該唔差得多
事關複製藥都有70-80%功效
夠中共搞疫苗外交啦

唔會好似而家咁肉酸
連第三世界都屌中国賣流野

我最怕係科興
其實唔係解決當前疫情
而係為咗下一隻實驗室病毒作出準備

Pin我

戴咗仲靚仔啲

買iphone更係唔買第一代啦, 起碼出咗s 先啦.....

你咪打多兩支囉 你打完都唔驚中架啦 唔洗戴口罩架 關我撚事咩

咁你咪打囉 打完唔代表感染唔到武肺 咪又係要帶口罩

敏感，普通流感針都發高燒，唔夠膽攞命搏

樓豬係咪支持反蒙面法

真係有急切需要嘅就只有打舊版biontech
冇咩急切需要嘅就緊係等最好嗰隻先打啦
關乎自己健康 點解唔可以等呢

戴口罩呢一年冇生過病，感冒都冇

你係咪以為疫苗100%有效
睇下歐美國家打緊疫苗確診人數比幾個月前低幾多先講啦

係，所以等到第十代先好打

冇用架啦 喺連登講呢啲

成班反科學撚 全世界都叫打疫苗 兒登仔屌尻人打

對科興有興趣可在經濟綱查下嘅！公司已成20年！前年在美上市(科興生物)中概股後停牌！D股權好似蛛蛛網咁，你去查喇！

一樣
毒撚
成世都禁堂食好過

以色列四成人口已打

年頭開始打

Pfizer BioNTech疫苗效果立竿見影

自從戴左口罩 個人自信左 考試都100分

你用香港同歐美做例子?
啲疫苗同一款咩
係要衝出黎柒 個差佬打完又中
你唔拎其他國家打左疫苗死左嘅黎比?
根本疫情控制係重於限制措施
歐美而家有冇好似之前咁唔戴罩
周圍去聚會呀 嚴左好多自然低左啦

香港人體質係仲勁過歐美
未有疫苗前 林奠同政府已經當驗左就免疫咁玩

真 仲要疫苗哩啲嘢基本上係無咩科學根據 大把文獻已經解釋左疫苗其實係偽科學 再加埋支那政府代理一定已經加左料
打針就完到疫情既話就唔係拖咁耐啦 樓豬唔係仲信政府啊

民族自強 拒打疫苗

根本只要做好個人衛生 唔聚集
好過打咩疫苗 戴左口罩連流鼻水都少左
我就唔介意戴 香港空氣咁差
想知講到疫苗咁有用果啲有冇去打

唔戴 亦都唔打

小心一陣俾人屌你防疫撚

利申：我覺得對新疫苗有疑慮好合理，但好多人直頭係反疫苗

香港得科興？？

我住係美國而家仲要帶口罩，係因為而家先十幾%既人打咗疫苗，唔係大部分人打晒

你話嚴咗好多？我反而覺得係放寬咗，最嚴係上年年中大部份都WFH、你出街冇合理由比人捉到要罰錢，而家好多都返反Office

好多人而家都因為機票平飛美國內陸玩

所以連登啲人都痴撚線

你班打完疫苗就入棺材既撚樣咪又係日日屌人唔打屌你老母啦

成班防疫撚

整係今日熱到咁 仲笠住個口罩 真係屌出聲

反正生得樣衰,戴口罩都係好事

好似流感疫苗咁
每年都有新針
好多人冇急切需要
成世人都冇打
咪又係過得好好哋

你有本事不如叫政府立法逼人打啦
仲有打唔打疫苗係個人選擇

巴士多人面對面 好似唔洗直接吸人哋呼嘅二氧化碳
啲臭汗味又隔一隔
兩年無病過

唔止我哋

係包括埋你在內既所有人

咩你真係以為一兩年就搞掂？

我有哮喘，今年成年冇病發
身體好左好多

真係帶一世冇問題

諗起兒登仔年頭話人哋都打緊疫苗啦香港仲剩係識叫人載口罩再睇返呢個post就覺得好好笑

沙士係群體免疫消失
ching你個宇宙發明咗殖民星未

就憑你呢句 我就唔撚打
咁就永遠唔會群體免疫
一齊帶一世口罩啦碌柒

利申 唔會打 你可以打埋我嗰份一次啪四支

聽政府話咪打😂

邊有疑慮真係隻隻都有問題

佢應付係假膠🤔

邊隻疫苗無副作用呀

牙柒

有啲人同林鄭一樣，未完全開放俾人打，但已經屌人唔打
30歲以下未有得打
AstraZeneca又未到
都唔知屌咩，唔俾人哋等打AstraZeneca㗎

廢事同佢哋拗 成班目的淨係想同政府作對無視科學

已經打算張個口罩箱落個口度

咁係人都知有問題仲叫唔叫疑慮
知道有問題仲打係唔係On9

咁真係冇信心先冇人打吖嘛

咁姐係幾時唔洗戴口罩

打完疫苗死咗咪唔使

你打完呢世可能都冇機會再戴

科學話比我聽
最好嗰隻biontech對南非變種防護力降低
咁我等第二代改良版biontech都好正常喎

你地可以唔打只係你地好彩疫情冇影響你地生計姐

返餐廳 健身室 美容 航空嗰d死得啦

最好一世都帶

收爹啦屌你老母

你覺得外國d鬼佬會佩合全部人打？ 人地連口罩都唔願打, 乜鳩群體免疫係冇可能, 仲要有news話可能只保護到3個月

唔夠source說服人就係無視科學同反政府
依家有好多source證明有問題喎

讓畀你打先啫
唔洗客氣

民望低既政府係應該比個incentive大家去打

我戴口罩唔係為左抗疫
係度事比人冷眼

你睇下人哋台灣啦
封咗關咪乜事都冇囉
呢排都係零感染

打咗疫苗自己仆街唔好怪人

影應國家號召去擁抱大灣區囉
偉大嘅中國一早唔駛戴口罩

以前一年病一次
而家戴咗口罩咁耐都冇病過

你點保証全世界人都打足晒做到群體免疫, 我就算今日打哂2枝, 下年唔打抗體冇晒或者變種咪又係會中

但你冇可能一世封關

唔使做旅遊業，唔使賺外匯？

你都識講以色列啦大佬
你唔係真係信政府講話打完針就俾你回復正常下嘛
限聚令呢啲佢恨不得永遠存在呀

佢地唔係反科學撚
係成班反政府反到失哂理智 總之政府叫嘅一定唔係好嘢
然後就將果件事無限推論推到連件事都係有問題 極端都仆街

講真全港帶咗口罩後，街上不論男女睇落都靚咗

度度條curve都係咁架啦
美國冇疫苗嗰陣都跌架
呢d週期性野黎
你難保個人數遲d急升
有第四、五、六波

咁台灣餓死未 香港依家冇封就係咁執粒失業

你諗住做白老鼠🐁？

外國唔敢講
港共就一定抗疫為名 監控為實

旅遊業、酒店業、客運司機個個叫苦連天喎

台灣大把呢啲新聞

打哂幾隻牌子？

你覺得連登有幾大影響力呢
而家係大部份香港人都唔打呀
唔通佢哋又失哂理智

講咁耐條友都係迴避緊流感個問題

打左疫苗防武肺就除口罩

咁中流感班人就唔係人

你可以除口罩週圍噴

難道而家香港旅遊業仲運作緊？

而家唔係叫政府封一世封關
係叫佢暫時封關等疫情好轉

而家唔封關搞到疫情係咁爆發
影響咗幾多人失業

而家咪日日爆都幾廿單

其實BioNTech係德國+美國研發，中國復星純粹係香港代理，負責賣。
政府死要面緊係冠名復星而唔出美國名。

自從出街帶左口罩，個人都自信左

咁點解唔不如除哂罩一齊群體免疫？要打支野先去群體免疫？

其實仲好 你唔覺戴完小好多病痛咩

人地唔會有支那人播毒

死一撮人，都好過死一大堆人

而家香港失業率創新高

台灣係有酒店業旅遊業叫苦連天，但起碼當地政府都有推動補助國內旅遊，刺激消費

反觀你睇下香港政府
淨係識得叫你打針

理解能力有冇差到咁
依家唔係講呢刻打唔打 係講緊啲人直頭反疫苗

香港冇封 旅遊業酒店業航空冇叫苦連天？定係你睇唔到
人哋入面就真係安心出行 唔洗戴口罩

定係香港依家冇封關賺外匯搞到pat屎咁 你覺得都係好過台灣？

佢話要去旅行啫
係咪抗爭抗到個腦傻咗
而家人地去旅行都唔畀
我都好想去旅行

有無得一世wfh

我都打咗Biontech, 但人哋唔打咪唔打， 呢啲好個人嘅選擇嚟，咁都有得話

個個人要衡量嘅嘢都唔同，我係有實際出國需要，而而家個trend睇落其他國家都會行疫苗護照，加上驚政府之後唔再入外國貨，焗你打科興。諗原一輪先決定打

如果真係覺得唔需要出國又擔心嘅，咪唔好打住，有咩問題。相反，無打嘅都唔駛屌d打咗嘅，有咩意思

咁你有冇依家啲人反疫苗嘅source

有問題嘅疫苗反對有咩問題
佢一啲又未test好 一啲又冇report 隻隻都有人打完出事嘅新聞喎 我唔打有咩問題

當時係靠防疫措施，lockdown 去撳低個確診數字

但係而家要搞reopen

重振經濟

你就冇可能繼續咁做，所以一定要靠打疫苗

有人反疫苗都係好小事啫
大部份香港人都係理性嘅
根本唔會影響大局

巴打個名貫徹始終

發唔發現今年日日戴口罩 幾乎冇試過發燒感冒

美中和好，反中撚炒哂車#3 -- 回憶小子

連燈知名五毛回憶小子都唔識

根本就唔應該戴

點睇總統打完都病發

其實幾好醫生都睇少啲
以前啲人講嘢周圍噴口水都唔知點解頂得順

條友打國藥㗎喎

仲有佢打咗兩日都冇

邊可能有用

唔打

樓主你唔怪食蝙蝠個班大陸仔?
唔怪封城有病都仲全世界偷走個班大陸仔?
連人哋屌下人都開post分化
有咩居心 係咪想上道德高地?

攬抄師要堅持唔打
突顯政府的廢

係，流感都冇埋，不知幾正

英國遊行緊成班唔帶口罩

戴口罩對人體影響大啲定打針大啲

打完都唔免疫，繼續戴啦你

毒撚表示寧願一世帶口罩

咁你打左係咪唔洗戴呀 on9仔

你弱智？條友都唔係打歐美疫苗

有咩問題
感冒有咩好驚

其實你係咪諗住以後每一年都打兩支有副作用既針入身體

有副作用就等於有問題？有病記得唔好食藥唔好做任何治療，全部都有副作用架，去做果啲自然療法啦，一定無副作用

我係最撚憎防疫撚 先話要打疫苗

乜撚都驚 疫苗幾萬分之1既死亡率又驚（仲要根本未必關疫苗事）武肺果1-2%又驚 乜都驚不如死左去啦 啲恐懼撚

支那疫苗就話唔打啫 外國疫苗又嘈 on99

女有口罩遮個口個感覺就係潘朵拉盒子充滿未知吸引力

戴咗口罩個人多啲自信心

話人柒之前就唔該睇下新聞先啦
講到香港得一隻科興
條差佬打科興你就當BioNtech
話外國嚴咗根本就吹得就吹

美國十幾個州唔洗強制帶口罩
四十幾個州冇 stay at home order
根本就比打疫苗前寬鬆好多

都唔知邊個柒

虧你咁都可以忍住笑講得出口

好啦你啱 依家諗落又幾正常冇乜問題
其實都係隨機會中風抽搐咁啫
打疫苗有副作用好正常啫 最多咪死
我都覺得打疫苗會中風抽搐死亡好正常 必理痛都會
唔打就係反疫苗反科學

利申 每日啪一支 大隻過巨石強森

邊敢出聲
抗疫大晒

衰左

有冇解釋到點解香港人（連登仔）咁抗拒疫苗
保守程度冠絕全球（保守嘅日本都有6成人表示會打）

我認同樓主
但其實以色列的封城措施令疫情回落都有一定影響
又但係其實要搵出路，真係要打biontech
否則只會繼續封餐廳，戲院....

精甩尾既人唔會同你用命博 講愛中國假藥都係收哂中國錢

打完咪又係要戴

係咪痴撚線到咁咁多人屌埋啲on9野

頭先講歐美 而家又剩係提美國
我夠知香港啲疫苗唔止科興1種
但大部分人就係打左科興
到時開放曬 呢班人咪又係中招
喺香港根本戴口罩 比打疫苗穩陣
睇波 係閉門作賽 可能咁樣都唔算嚴

帶口罩又真係病小左，無乜所謂

戴口罩係好事

幾好丫 閪尻d 客面 都冇人知

其實都唔係帶唔帶口罩既問題
香港過去一年人人帶口罩
但都無法如常生活
失業率破頂
食肆戲院執笠...

打左疫苗其實都會帶口罩
但最少有經濟能夠重啟既機會
（政府繼續d on9 政策係另一回事）

所以樓主咪叫人打 BioNtech囉

如果大部份人都唔打疫苗就唔係淨係成世要帶口罩，唔知幾時個確診數字又升返，餐廳又要停堂食,gym、酒吧又唔開得，你覺得成世香港都係咁冇問題咁咪得囉

我住係美國咪淨係講美國囉，呢啲其實睇下新聞都知，英國都遂部放寬緊

閉門球賽就話嚴，之前好多球賽都冇。所有嘢都係一步一步嚟，唔通岩岩開始打疫苗就放寬晒所有嘢去到疫情前？餐廳有返堂食、放寬限聚令、好多工逐漸返返office，十幾個州唔洗帶口罩呢啲唔係放寬？

連政府都唔敢做呢個保證，你係邊個？

有無武肺都帶口罩表示：帶一世有咩問題

你唔打都可以信政府唔驚唔戴架

我平時喺屋企都無帶
未撚驚過

其實打完都要戴我真係唔知打嚟做乜

打疫苗個副作用仲衰過中咗隻弱感冒
仲要大家都知打唔打疫苗港共都係繼續要你限聚令口罩令
打你老母臭閪咩
根本冇誘因吸引到我去打

打唔打港共都係要你口罩令限聚令㗎啦
科你老母閪學咩

你無辦法知道/控制呢個on 9政府
唯一可以既係做好自己
為下呢個世界。
呢一個疫情，無人可以獨善其身

以為打左就真係冇事 ，真係傻撚閪閪😂

變晒質啦
自願戴當然係好事
被逼戴就唔係嗰回事

係喎，少咗好多

你反疫苗你反科學反政府
你食感冒藥都有副作用㗎啦
有副作用就等於有問題？

講完自己都想笑

我唔支持強制戴口罩 但係戴口罩的確比打疫苗有效 年年都有流感針打 香港年年都有流感高峰期 唯獨上年0個案同今年暫時未有 就係因為個個怕武肺戴口罩引致嘅

要打就自己打啦屌你老母 情感勒索on99

遲D唔打針唔比你上機上船, 慢慢移啦

流感針唔係強制接種喎，唔係個個有打

口罩就個個上年帶到而家

中咗好返嘅人係咪可以掛張病歷紙喺頸通街行

依家已經解封

而確診數字繼續不斷下降

咁所以咪有人Prefer戴口罩囉 又唔會有副作用 又可以避免中招 人人都有權決定打唔打疫苗 同流感針一樣咁咪得囉 唔打疫苗又怕中招咪戴口罩

依家唔帶口罩好似冇着衫咁

死咗咁撚多人仲係度弱感冒

係香港死得百幾個真係弱架嘛

咁通常啱啱封完後new case都會回落
但如果解封完隔幾個星期 又回升返.... 咁就慘了
拭目以待

以色列的數據其實一直都話疫苗可防重症，但群體免疫未可下定論

慳好多買化妝品錢

無知一問，香港平時一年流感死幾多個？講緊之前個個唔戴口罩少洗手嘅時候同依家個個戴口罩又注重個人衛生嘅情況下相比

更加唔好講外國死亡人數啦，弱感冒呢3個字真係人唔笑狗都吠啦

恐懼撚？ff腦補定先？
屌你老味on99 遲d要打針先上機 你咪遲d上機先去打
你而家腦補定先 覺得今日2021年3月21非打不可 唔打就一世冇飛機上？ 傻撚左？

流感每年單係冬季 香港死50-500人
武肺一年幾 依家total香港死203人

唔係弱感冒係咩
要強制打肺炎疫苗不如強制打流感疫苗先啦

03年中國肺炎係香港3個月內殺300個人
呢隻19年一年四個月殺100+有乜唔弱

遲D香港淨返科興威斯卡 (最多比埋国藥你) 你慢慢打飽佢

貼多次俾你

依家講緊係弱感冒定弱sars?

口罩呢？洗多咗手呢？其他國家嘅死亡數字呢？更加唔好講以前流感有幾多人中，都係得幾百人死，武肺依家死亡率成2%呀，弱感冒

屌你味未來撚都on99 遲d？ 遲d我中六合彩呀

btw 你而家去打科興 你人生冇遲d添 on j

弱感冒 一年既流感死三四百人
依家中國肺炎未追到 ok未

上年11月重開放寛措施後唔夠一個月就回升，今次lockdown後重開咗個半月嚟都係回落無反彈，已經打破咗放寛措施後回升嘅週期

戴口罩唔計，洗多咗手唔計？香港死亡率2%呀，流感幾多呀？

前幾日先報完氯法齊明 係有用
台灣都好似搵到啲藥有用
點解覺得會戴一世？

其他國家醫療水平唔同 小學生都知用嚟比較唔公平

你唔好用台灣嚟比較?
全部人唔戴口罩 衛生照舊
Total 959人感染 10人死亡仲唔係弱感冒？
香港打疫苗死嘅人就快超越台灣中肺炎死嘅人喇

有數據佢又兜

咁都1%死亡率喎，你係咪淨係識睇實數？

傻架原來

係 尤其係可見將來有勁多智障燈柱同cam

下，你哋話一個起碼1%死亡率嘅病仲弱過死亡率0.1%嘅病喎，真係淨係識睇實數？

好啦 咁睇比例
台灣人口2357 萬 個案佔人口0.004%
弱感冒

到你全家都中嘅時候，睇吓係咪習感冒囉

屌，真係弱撚智架喎，邊個咁計疾病死亡率...咁sars死亡率都好低啦咁

話撚咗班人反科學，真係弱撚智，未撚見過有人咁計死亡率，即係如果個病100%死亡率但香港得100個人惹過，咁佢哋計出嚟嘅死亡率就係7萬分之1

群體免疫get
我全家65-85歲以上都唔會打疫苗啦

我打完疫苗就變成咁
SARS 自己消失埋弱感冒中嘅弱感冒

全球確診過左一憶唔計
不如你淨計大西洋啦 應該0%確診

連登班毒撚應該真係想帶一世口罩

當肺炎感染人數中到有流感廿年一兩百萬人
就會死亡率低過0.1 信我 哥哥唔呃人

已經分唔出你曲定直...

好啦 咁睇比例
台灣人口2357 萬 個案佔人口0.004%
弱感冒

你邊度見到我有話係死亡率你又淨係睇啲自己想睇嘅嘢

巴打你好誠實其他柒頭係咁喺度搵藉口，又呢樣又嗰樣又話咩帶咗冇病過又盛

弱感冒just a flu

咁0.004%係咩嚟？解釋下？

有時講清楚係 Case Fatality Rate 會好啲，武肺初期的確係有愛國人仕用成個中國人口計死亡率，估唔到家陣响連登出現

自從你話有副作用係冇問題之後我都分唔清

sor，自膠，你真係講緊中招率

但中招率又關弱唔弱感冒事？

感染個案957佔人口比例
隻野都感染唔到人Chinese Kung flu

咁副作用係無問題，問題係有幾大嘛，流感疫苗打完夠針口痛頭暈，咁65歲以上都係打好啲架嘛，當然你好可能又會講咩自閉症啦

我放棄啦...

你仲話我弱撚智
明明我依家撐你

唔想帶都唔想打
拖多兩年成熟d再打

先唔講科興d垃圾
一年就搞出黎既疫苗根本唔夠數據
短期內都唔覺得打左可以有咩方便
點解唔等下先？

抽搐中風死亡好少事啫

利申 打完 死咗

政府請左好耐多PR叫人打針

而家係我唔想帶都比您班防疫撚迫呀，明明個死亡率同流感差唔多，屌您老母，流感針又唔見您打？

係趕住散貨咁款
傳銷新人王

咁叫差死亡率唔多

拎個有一兩百萬基數既廿年流感0.1%死亡率
同一萬基數得一年既中國肺炎有2%死亡率比
話弱流感都唔俾 係度嚇神嚇鬼

之後就道德綁架叫全部人打疫苗唔打就=反科學

由宣佈禁蒙面法個日開始已經戴

我個frd好後生打完話頭暈又想嘔，20幾都咁大反應真心唔想打，唔想打咪唔打囉關你差事咩，咁撚鐘意逼人打，立法逼人打囉on9

其實身邊好多人唔想戴口罩，只係為左守法

除咗 Spanish flu, 我諗都無邊次流感大流行嘅死亡率可以去到高過1%, 然後你認為係弱流感

講野呀？ 03年沙士你夠戴慣左啦， 咁COVID 出現前你有無一直用口罩呀？ 而家個個話口罩好 ， 完左COVID都會用

仲要1968年起計添
咁你俾多50年隻中國肺炎睇下會唔會跌到0.1%

而家個個話口罩好 ， 完左都會用 我係度打賭 第日疫情完左之後（hopefully一年後, 仲未完都幾大獲）
街上10個得2個用口罩

點解你哋會覺得全部人打完疫苗就 = 可以唔洗帶口罩
然後因為唔放心打疫苗嘅人 = 搞到你要戴口罩嘅人
之後就批鬥唔打疫苗嘅人 on99咁

封咗咪可以好似台灣咁唔戴罩囉又唔見你地屌政府

明明係講緊1968-69 嘅 Hong Kong flu pandemic
選擇性失明

唔好話完咗啦，Office 個個埋到位都已經除晒口罩啦

西利只睇一個因素

開始戴口罩之後未病過

是次研究的共同通訊作者，港大醫學院微生物學系傳染病學講座教授、霍英東基金教授（傳染病學）袁國勇教授指出：「雖然在疫苗接種後或抗體治療後，血清裡會存在高滴度中和抗體，然而這並不能完全保證上呼吸道免受新型冠狀病毒感染。大眾需要清楚意識到這一點，並緊記即使在接種疫苗後，仍需要保持戴口罩和清潔雙手的習慣，才能有效阻止病毒傳播。」

幅圖講緊全國際統計既感染人數得出死亡率
依家講緊香港 你有無事

以色列lockdown 已經解封
防疫措施開始放寬
確診人數都急跌冇反彈過喎師兄
唔關疫苗事關咩事呢

原來病毒嘅強弱都有地域之分，你就真係有事

美疾控中心新指引：已接種疫苗人士可不戴口罩室內聚會

化武失控係咁嫁啦

係呀 無架 美國死亡率1.6 香港2.0 英國3.0
由於無地域之分 美國同英國都係一樣

戴口罩係咪好事就唔評論啦
但比政府同防疫撚逼帶就一定唔係好事

仲要係因為個咁撚廢嘅武廢

你話呢

唔好拎全國際計啦
全國際唔係一個地域唔係一個國家黎架

呢度係香港同美國嘅數據啦，你覺得 CDC 咁得閒攪國際嘅數據我無嘢好講

其實屌人個啲 已經係祖國隔住地球另一面黎屌

打疫苗嘅為大家試伏，應該歌頌呢班烈士

美國70歲死亡率多香港3%都叫無強弱分別
我只係要講到香港感染人數好似美國人比例10%
就會跌死亡率 咩好難接受係弱流感

隻毒咁撚廢 然後你同我講打支研發咗一年嘅疫苗，就算外國貨都咁話，你冇撚嘢呀？

咩你好難接受

連登好多人覺得 繼續封冇問題

完全唔知你講乜
如果隻病毒真係弱流感，當初其實無需要鬧政府唔封關啫

上年初頭一月黎到 二月過份保護係正常
六月已經摸熟啦 到2021年都怕真係弱小心靈囉

怕有病就label人地恐懼撚
怕疫苗就label人地反疫苗撚

想問下人哋打唔打關你閪事咩

熟條春，七月嗰陣咪又係鬧政府把關不力，俾啲船員嚟香港交更攪到第三波

之後鬧既把關不力係因為要限聚令 限堂食
佢地怕阻礙生意 係怕肺炎就係03年咁唔出街

咪傻啦，明明係個個都怕咗唔出街

大陸有頭家嗰啲都唔返嚟住

你有無係香港架 七八月 九龍新界周街人 周山人
離島仲多人 係無得堂食 市區夜晚先無人
個種愛中國信中國唔信香港
呢種新中國人點會算埋做香港人架

打咗都會戴口罩

請正名為中國大陸復星醫藥 復必泰疫苗
如果係打正宗Pfizer/BioNTech 相信冇人會屌

有可重用口罩，環保分子推咗成年喇，巴打你係咪住喺所有嘢都用完即棄嘅平行時空

底褲都無咗影

樓主少勞氣
呢度會員普遍30歲及16歲以下
葡萄人地有得打

等咗17年都仲未有SARS疫苗呀Ching
SARS啲症狀咁勁點群體免疫到
SARS 係因為抵受唔住夏天熱力
同戴口罩加洗手減少傳播
所以先消失咋

慣咗 無所謂啦
又唔洗比人睇到個樣

衫都唔好著吖笨

呢個又唔見環保L推廣

全世界70億人 7成啫係49億
有21億唔使打 成個中國唔撚打都得
少我一個唔少

呢年真係少病左好多
預左就算肺炎完左都會經常戴口罩

想創你個心啊

德國會見到黃世澤唔著衫

戴啦，戴口罩多啲靚女

係呀 你以為香港人有得揀？

喺呢個獨裁社會，能夠戴一世口罩反而係幸運

就係因為唔信呢個政府先要快d去打biontech,遲d得返科興同國藥再強制要人打疫苗同埋我係為左將來要去旅行先打

Bra同底褲夠要著一世囉你唔屌

大把人等緊AstraZeneca
根本一日未完全開放接種都唔應該屌市民

打左Biontech

地府可以唔洗打

咁你出世咩針都咪撚打

打完可以落埋地府tim

病又少左 香港空氣太差 又有人噴2手煙

連登仔竟然選擇一世戴口罩
我就兩樣都唔想

條街多左靚女

長期帶口罩無問題呀，我基本0鼻敏感，你都唔明一發作慘過死

申利：已book4月 biontect

而家個問題唔係打疫苗會有幾多風險
而係承受風險後睇唔到有咩好處

政府敢唔敢承諾打咗疫苗嘅人
可以唔洗帶口罩
可以唔洗守限聚令
可以短期有得去旅行
可以出國返港唔洗隔離

政府關於依啲嘢一個時間表都冇

我個宇宙已經發明雙星共震縮退爐
但都係被病毒玩殘

人類總是......

恐懼撚既野

係咪清唔哂d貨姐家陣，做咩係咁揾PR上黎叫人打疫苗？

帶口罩簡直係毒撚既天堂，服務業仲正，唔洗扮笑，閪面人地都唔知

擋下塵都好
無咁多臭屎

有第四五六波時咪真係你贏
但而家 證據就係證明疫苗有效
完

好心你啲低收入傻鳩用多啲個柒腦啦 垃圾

流感疫苗無效 世衛又失誤

流感疫苗係靠估
打完都未必有效
只有口罩先係真正物理上防到流感

叫人除口罩靠害

冇啦啦變咗人身攻擊 兒登真係兒登

唔好搞錯
頭兩句係理性回應緊你
第四句先係基於客觀事實而作出嘅人身攻擊
連四句 都可以歸納錯誤
證明你真係傻鳩嚟

點樣客觀事實 講呢d講到嗌交呢... 你想洗版小學雞嘅咪繼續

南韓連續5天逾400人確診 周末檢測較少但感染增加

南韓新增456宗新型肺炎確診病例，連續5天超過400宗，再多3名患者死亡，累計98600多人確診，1696人死亡。韓聯社報道，雖然週末檢測量少過平日，但由於公眾聚集設施和外籍勞工密集的單位，接連發生群組感染，確診病例有所增加。雖然政府已經採取首都圈特別防疫對策，但由於春季出遊人群增多，社會流動頻繁，加大疫情防控難度。

2021-03-21 11:13:20

韓國都仲爆緊
有排玩架啦

好習慣戴口罩

打完咪直落地府唔洗戴口罩囉

最好係打Johnson/moderna

可惜政府太柒，無人show 佢

用感覺代替數據，所以明明死亡率偏高，你都覺得係弱流感，明晒

疫情過後 會繼續帶布口罩

感冒都少咗

好多PR發難渣迫人打疫苗

好多人仲幻想緊打完可以去日本旅行

你點知的

以為打左唔洗帶？

兩年無病過+1

我都係咁話
周街支那人成身大蒜味
戴口罩對自己有益冇害

我都諗咗好耐

book 咗2星期後打

袁國勇: 寧戴口罩 不打疫苗

結果佢第一個自己打

你講得啱
真係有急切需要嘅就只有打舊版biontech
冇咩急切需要嘅咪等第二代改良版biontech先再考慮
根本就唔需要諗咁多其他嘢

海龜食左個人落肚，係咪要殺晒d人

自然療法? 諗起D白痴鬼佬唔比d小朋友打疫苗

冇講過咪撚屈你死全家
所有疫苗都起碼要十幾年觀察先會安全
咁撚新嘅嘢你咪打撚爆佢

因為政府比唔到信心比市民係主要原因
成日講大話 搞搞下講咩都冇人信

帶口罩不知幾好
妝都唔駛化就出街
敏感 敏冒又少左
吸二手煙果陣又有野擋一擋

帶完靚仔咁多點解唔帶？

呢個先係最重要

帶一世都唔撚打

點解要做人體實驗

點解要vaccine passport

人為病毒加人為放毒再加人為檢測報告

劇本：科興冇用，吹打其他，執行vaccine passport

唔洗化妝都幾好

佢地又唔出街又唔出國實覺得無問題架

繼續做返2019之前既豬冇問題咩

唔打唔戴 冇衝突

外國係反防疫反口罩反疫苗 我同意
香港班撚屌 反疫苗但繼續支持口罩支持防疫架 唔知佢地想點 玩一世口罩

口罩令
DLLM

唔好偷換概念

連登支持架
但係又唔去打疫苗

On9咪去打囉

有急切需要嘅人自然會去打
冇急切需要嘅人自然會等最好最新嗰隻疫苗先考慮打唔打

兩類人嘅選擇都係啱嘅
香港相對其他國家已經好安全
外國根本無得揀局住打
而家有時間比大家慢慢考慮
大家要好好諗清楚
先再做決定打定唔打

戴左口罩呢一年冇病過

覺得成世帶口罩冇問題嗰啲應該係冇親戚冇朋友所以限聚令唔關佢哋事

樓主用錯角度問連登仔問題，應該問「你哋係咪想一世冇得去旅行？」咁可能個結果會唔同

港豬要去日本喎

班鬼佬on99唔肯戴罩既時候，香港人已經個個戴哂，仲研究埋咩ASTM、KD94、N99之類，戴口罩係香港之光，盡顯香港人優良民族性，梗係要永續啦

傻仔，歐美通關後，港府就會宣佈武漢肺炎係風土病

咁以前流感死幾百人點解又唔洗帶口罩？

抗疫之都

依家咪話戴一世囉
樓主叫人除喎

咁你帶一世啦，我不嬲hea帶，個口罩帶到落下巴

就係你d仆街搞到傳到週圍都係

又如何？武漢肺炎本身就係弱感冒，驚閪？！

人始終會老
驚閪到幾多年

從未驚過

兒登仔永遠識鳩吹，呢頭口講革命，嗰頭驚弱流感

全家中過，ok？好似感冒咁，中完又好返

SARS其實都係弱，當年放假放得幾開心，日日去玩

班防疫撚好恐怖，要全世界陪佢地帶口罩

屌你老母，我依家搭緊地鐵，係都要將個口罩帶到落下巴，吹呀

On 9仔先要一世帶口罩，我冇打疫苗都唔帶口罩

咁你要帶一世啦

立法強制帶口罩就係問題

咁幾年前點解香港人唔帶口罩？

國安法下，戴口罩係好過唔罩
已經唔關肺炎事

打咗去完旅行返黎咪又係要隔離14日，邊L有咁多假